LIVE CCTVB係堅尼地城扮示威者

快

快D
去到泳池邊

推

圖

Fact check?

我睇緊live,係低水平拍攝

搵佢哋出嚟